美國駐聯合國大使取消訪台內幕 中共警告尾隨專機犯台領空宣示主權

柒侵一鑊露晒底
呢鋪仲比支那知道武力威脅係有用
佢真係搞到拜登對台政策都出埋事

又退讓

sound good

咁既樣仲想點樣守護自由世界？
仲要繼續俾支那揾外匯

果陣係trump

冇話trump定敗登。
總之就係懦弱

蓬佩奧雖然對此非常不滿，但審慎考慮後果後亦同意取消，但為避免外界聯想克拉夫特訪台告吹是因為中國施壓奏效，才以政權交接為由一併取消所有官員的出訪計劃。

知你唔懦弱，快啲上街反共啦

你有冇睇內文?

俾個痴線佬攞住炸彈跟住，驚都好正常

分分鐘呢2個月中共喺香港夠膽咁大動作都係因為呢單嘢見到美國露咗底
拜登就一定唔會亂咁叫官員訪台 要有分寸呀大佬
柒侵表面扮晒強硬 比人兇兩兇又縮

比人試到美國條底線

最低限度都制裁到變北韓啦
威脅全球

蘋果啲狗仔隊就瞓係人哋床下底，成日都有內幕，你吹呀？！

隨口都噏到有大把真係有人權、戰爭、飢荒災難嘅地方，老美做過啲乜呢呀棋子們？

有咩國家大威脅過支那

呢個sources 同冇有乜分別